點睇當年梅艷芳有份打壓毒撚黎明

梅艷芳打壓黎明的原因據說是想跪舔自己暗戀的劉德華，可華仔根本不吃這套，高調支持黎明。

梅艷芳死後人走茶涼，港樂大腕們貼錢幫她辦了一個音樂會，可惜四大之一的黎天王根本不屑，沒有出席這場演出，引來外界關於兩人生前不和猜測，明迷刨根問題，發現真相。

80年代梅艷芳還做做樣子展現一下前輩風範照顧一下後輩黎明，但到了90年代黎劉兩家爭鬥開始，他為了跪舔暗戀的華仔，開始不斷在各種場合打壓諷刺黎明。

黎天王只是因為key不小心起高導致走音居然被梅艷芳添油加醋毫不掩飾的攻擊為：歌藝沒有進步，我替他歌迷擔心這種話來，殊不知梅艷芳自己一生走音破音無數次，更是在春晚當眾走音。

佢在生的話多數係藍屍

垃圾霉姐清泉黎明唔跟大隊俾報紙寫足廿年

黎明唔埋堆竟然可以紅到無人能擋
無視哂嗰班阿倫梅姐牛華
稱霸整個樂壇
痴撚線

但係黎明先係藍

又係你隻5毛狗

梅艷芳同阿叻倫伯至矮好fd

成班睇住黎明年年攞大獎全場紅海都係佢fans塊面黑撚到唔洗刷你班老屎忽鞋都爬到你頭吹咩

想知道成龍明目前NTR舒淇
搞到自殺單嘢係咪堅

劉華先係真賣港

全部幫政府拍廣告都係劉華

黎明起碼全世人冇埋錯堆
無做埋呢啲核突野俾人鞭先啦

真心欣賞黎明

張國榮頒最受歡迎男歌星俾黎明個時話佢無朋友到要哩係廁所唔出泥，出面成班圍威喂毒撚到咁完全自己殺出一條血路，一路都係一大班die hard fans撐到佢上位

有冇source

呢個伯父真係有病，你宣布咗唔攞獎，但當紥年輕歌手冒起，互相競爭，話人搞到四國咁亂，佢要調停，拉埋張國榮做埋呢啲嘢。唔係熟到做朋友，就係敵人咩？同埋關佢咩事？

呢個？

係靚仔毒撚
所以二千年後人氣跌就咁解
走樣新聞繼續寫衰又無得埋fd底堆拍大片，個底子都仲係紅嘅

喂郭富城你做咩唔望住我呀hello